# Project BitMaxCC

## 用户测试脚本.exe

### 2021.05.28
* 该程序用于模块测试，将写好的模块重载输入流和输出流，如下所示：
```cpp
if (argc == 3) {
    freopen(argv[1], "r", stdin);
    freopen(argv[2], "w", stdout);
}
```
* 将模块编译为.exe文件后，运行用户测试脚本.exe，并设置相关路径与后缀。
* 点击“开始测试”按钮后，程序会自动将测试目录中的文件作为输入，并将结果输出在目标文件夹中。
* 运行结束后，与测试脚本同目录下会生成config_test.txt文件，存储上一次的路径与后缀。

### 2021.05.29
* 新增功能文件合并，能将指定后缀文件的文本信息合并到一个文件中。具体使用流程如下：
* 先使用“用例自动测试”工具，在目标文件夹中输出每个用例的测试结果
* 选择“文件合并”功能，选择刚才生成的文件夹作为待合并文件夹，后缀选择刚才输出结果的后缀
* 点击“开始合并”按钮后，生成一个文本文件，将所选待合并文件夹中选定后缀的文件内容进行了合并
* 运行结束后，与测试脚本同目录下会生成config_merge.txt文件，存储上一次的路径与后缀。